每個月總有啲日子鍾意亂諗嘢...

少少事無限放大到
諗到瞓唔著覺
諗到人都癲
懷疑自己係咪有病

係有病

利申每個月都有一兩日系咁

尤其唔夠訓時更加嚴重

先係不甘,然後憤怒,最後自責
痴撚線㗎我個腦

啱呀 控制唔到咁諗

諗到癡撚線了...

完全同平日嘅自己相反
好似精神分裂咁

系將小小負面再無限放大

啱呀有時又好悲觀 有時又諗得好開

iktf 我通常m到前就會咁
小小事就發現自己情緒激動
feel到想爆 拿拿臨同d fd單聲之後自己去冷靜

呢個post好多人啲名都關於食物
講返正題先 我都係咁 個腦會將啲野無限放大 搞到好似真既一樣 但其實唔係 你知唔係真 但會不停諗不停諗 之後自頹

我都係 成日諗返起以前

好認同你講嘅嘢
但係「系」乜嘢？
新年流流，費事打攪伯母

Exactly 夜晚就好頹好負 朝早就睇化咗咁
然後夜晚又loop過

係呀 唯有做其他野分散注意力

我都係...呢排都係咁，痛苦到想死。

撞正黎m咋你？

我係變態佬